# Informe Respiradores Covid19
Este repositorio contiene información sobre repositorios DIY y más

El informe en formato responsive puede leerse en su última versión en [Gitlab Pages](https://lahoramaker.gitlab.io/informe-respiradores-covid19/)
